［支澳］澳門將與內地簽署駕照互認協議

澳門特首頒布行政命令，授權運輸工務司司長羅立文，代表澳門特區與國家公安部簽署內地與澳門關於互認換領機動車駕駛證的協議。交通事務局局長林衍新今(16日)表示，有關行政程序仍在處理，未知何時正式簽署。

林衍新指，協議與局方早前公布的相同。即澳門駕駛者可透過申請，取得內地駕駛執照；內地居民來澳門駕駛則按照外國人在澳門駕駛的做法，即若在澳門駕駛超過14天，才需向交通廳登記。

交通事務局去年曾公布駕照互認初步方案，即持有澳門輕型汽車駕駛執照的澳門居民可免考試換取內地各省的駕駛執照，在內地駕駛輕型汽車；持有內地輕型汽車駕駛執照的內地居民只要在澳門合法逗留，即可在澳門直接駕駛輕型汽車。

澳門交通正式收皮

香港一樣出左好多車牌俾大陸

銀牙

澳門無大陸車都已經塞到咁
再加埋班優質司機

唔準講澳門壞話
小心有人會踩返香港轉頭，將香港踩到地底泥

GTA

好快就到香港出互認

中國人：來一場汽車大屠殺

香港一早有？

2004年，支港已經互認左駕照

香港已經互認咗好耐
不過未至於可以直接揸車嚟

馬交都係互換人戈果車牌，唔係可以直接揸部大陸車入馬交

香港一早互認左

香港FV FU牌咪直接大陸揸車入香港

有澳門畀個板大家睇

實況gta

香港一早得啦，支人出埋攻略先攞港執照轉國際牌方便易啲添

依家仲要掛FU FV，等條奈河橋通左，分分鐘連FUFV都唔駛掛，直接粵XX 踩入來香港

然後比人車死保險又冇得賠，人又拉唔到

拎港牌轉國際牌好似要有香港身份證先得
但班賤種依家係買菲律賓牌轉國際牌

內地居民來澳門駕駛則按照外國人在澳門駕駛的做法，即若在澳門駕駛超過14天，才需向交通廳登記。

香港要換先揸得
佢連換都唔洗?

之前出左好多個了

又衝出嚟柒，冇講過

持有內地輕型汽車駕駛執照的內地居民只要在澳門合法逗留，即可在澳門直接駕駛輕型汽車

you are right